已證實何妖遇襲係自編自導自演，請勿再推

推

屌
藍絲屈啲示威者用血漿

條何妖真係用血漿扮傷

成個遇襲過程都提前set 機拍，你同我講唔撚係夾埋？

反應咁快

屌啦
周圍啲人預備跑過去

等我仲開心左幾分鐘

果班所謂刀，一定磨鈍左！連報紙都未必隊得穿！

咁啱拍到條咁靚嘅片

出面唔好再推喇，假架屌

屌你用筆插都流多血過佢啦，戇鳩鳩，呢個距離仲要反應到

呢個距離要殺佢佢死撚左啦

背向鏡頭果個做足準備

係唔應該再討論, 但注意, 已證實唔係畀你亂用

真係好on9

真係好垃圾

首先 鏡頭前望住個灰色衫人企定定好似知咩事咁，仲要唔至佢一個好似佢咁好反應衝埋好，反應快到呢。連佢本人都好似知咩事咁。
仲有一點，之前發生藍絲/廢老用刀襲擊事件，個個受害者都重傷既，邊似佢仲可以生勾勾企係到。
我就真係信自編自導多囉

斬人都到咁輕傷

對住呢d 人你就咪撚幫佢護啦

網上傳出一條何君堯執葉律師於街站受狂徒襲擊的超清晰片段。 由狂徒與何律師閒聊、送花、行兇過程、被制服的過程，無比清楚。不禁令人擔心何律師的傷勢，以及佩服拍片人的清閒。 試問誰會如此清閒於街站拍片，內容起初還是兩個無聊人在談天？相信拍片人本應是想從早拍到晚，紀錄一下何律師辛勤耕耘社區的影像。只不過剛好巧合地又拍到了整個行兇過程罷了。 請問，這部容量大、拍片清、電量高的電話在哪兒可以買到呢？ 最後，相信何律師可以早日康復，始終做戲不用那麼真。

相信做得黃絲都有腦之人
只怕已經激起一班腦便殘既人 去攻擊他人 因為佢地既智慧不斷創新低
示威者 區議員義工團隊要加倍小心

證實咗？你邊度有證實咗呀？果兩張圖證實咗啲咩呀？又想造假新聞？

咁你又證實到係真？你自己懵撚get 唔到就去含撚啦五毛

自己請人打自己膊頭

白癡 你呢啲垃圾就係令到勇武唔敢升級既主因啦，Dllm 一做啲你未接受到既嘢就割9人先。如果呢個真係自己人既話應該灰到喊，激進親既人都比人話係狗話係鬼，dllm，但係你又唔撚敢做喎，食屎啦，宜家佢係人係鬼，傷既都係何君妖姐，你割得咁撚快做乜柒呀

我屌你老母我e 家講緊佢自編自導自演，你講乜撚野割唔割唔戇鳩仔，屌你老母你d 傻閪就中意乜柒都攬上身，戇撚鳩

我屌你老母樓主垃圾
第一，屌你老母未審先判，未證實就割9人先
第二，屌你老母造假新聞，只會有損自己人既可信性，仲有可能之後比人利用黎打壓返轉頭

揸機嗰個超淡定

攬你老母上身咩，宜家要你一定認自己做㗎咩？非黑即白呀？唔屈人都唔一定要自己認㗎姐，你係咪冇腦㗎？唔識睇定啲先㗎？一定要講嘢？一定要出聲？

個行兇者好大機會係自演，
之後可能會話收左黃屍錢行兇

科大手足呀善用不推文

睇何妖單野
大家都望落好似好假
又會咁啱有人行埋去影
受嘅傷又無乜事咁
大家都會覺得自導自演

但之後會揾傳媒訪問到刀手話係手足
之後五毛入嚟分化
一邊就會話擺明係做戲
一邊就會鬧大家
又話核彈都唔割
而家有人做就割

總之大家一定要小心應對
唔好俾五毛帶到風向
大家可以唔駛處理
有人討論就話
手足做乜都唔割！

咪亂用已證實唔該

不推文

個G4一早行到埋一埋，部cam又set得咁好

屌你on9樓主唔啱嘴型就屌撚曬鬼
前線真係會俾你呢種人激死

係

唔好再討論條廢佬
要講集中一個post講

集中返科大手足

拉 死左先講

唔係割
但何妖單野假撚到咁 on9先信喎
係斬到昏迷先興祝啦

成件事假到………

當人傻嫁咩

咁近都反應咁快 又呃藍絲

証唔証實,真的假,係未自己搵人做都好,佢傷左大家只會人涼,票一樣冇人會投比佢!

721 721 721 721 721
721 721 721 721 721
721 721 721 721 721
721 721 721 721 721

周圍D人反應快到呢
周圍D人反應快到呢
周圍D人反應快到呢
周圍D人反應快到呢

幫推呢篇好過

第一，假唔假呢啲冇實質證據之前，真係見仁見智㗎姐
第二，我唔係要自己人攬上身，只係唔屈人都可以唔自己認㗎姐，兩者都冇所謂㗎，傷既係何君妖
第三，唔割，反而鼓勵呢，仲有好處添，令到更加多人接受C了，接受呢種做法，當今次係做戲，但係個社會氣氛同風氣係接受同鼓勵支持下，慢慢會有真既出現啦，達到大家想要既升級啦，唔洗日日係度屌啲人淨係識做和理非，唔敢做乜唔敢做物啦

咪係，係邊有人用唔系尖頭嘅刀隊人而唔係劈落去

嘩，大叫721叫佢找數？

嘩 個po咁多藍屍五毛， 樓主你走先

Pish

呀妖乖喇 已經無咗博士名銜喇
乖乖地整翻好個墳好過

睇完條片，全部人既反應都好快，似排過戲。

咁你就咪郁啲就話人割割割

運動5個月以黎
有無一條可以拍得咁清楚，有晒前後過程既片....

BTW，不推文回覆

推你呢個

拉

五毛你好

下？佢咁樣都唔係割？已證實喎，我以為真係有證據證實咗，冇實質證據之下咁講，唔係割係咩呀？仲要係造假新聞喎，送子彈比對家添啦，唔見你譴責樓主五毛？

未插把刀，藍色衫條友上面已經有個危字

Push

好明顯係苦肉計

［銅鑼灣sogo見] 香港人出街就非法集結 蝗去感謝祭掃貨就唔係？

你肯定佢有拎野出黎?

真係有心隊就打橫把野隊 假到

係真係假都及不上受傷手足所流嘅血
加上咎由自取

推呢個

睇左條片正常人邊會有咁快反應根本一早知

同陳水扁一樣

邊有遇襲 互相打鬥黎

果個心口位有條胸骨（sternum)頂住，唔會插到內臟
真識玩

睇清楚嗰把係刀型唧梳似啲喎。

依家俾哂藉口佢延遲/取消區選

其實係咪自導自演問吓醫院就知

I love police 要坐十幾年

得啦冇討論價值

唉 真係想屌你老母，你睇樣睇外表去判定佢係黃定藍？有樣睇㗎咩？你以為著到身光頸靚正氣樣就唔會係藍？我公司大把啦

河妖武功高強，冷處理就得。不推文回覆。

一早預左

甴近平

【正式宣布】天誅都唔割！

Good morning sir

好有動感

成班傻鳩攬上身正一白痴仔

其實好簡單, 刀手拉咗, 以黑驚雙重標準, 如果告意圖謀殺我就信有機會係真

鄭立又黎教連登仔女做人

有時間做下正經嘢仲好啦
推下

牙扁!

件衫就浸曬血 一除衫就血都無滴

留意拍攝者鏡頭位及河妖旁邊人企位，拍攝者取鏡位相當穩定，旁邊的沒有遮當鏡頭位，事前必定經過多次綵排。
整個過程
左手搭在河妖右膊及後頸，河妖順勢向前，跟着藍衣人才用右手持刀向河妖腰部右側狀似刺落去，跟住落嚟造假鏡頭出現，藍衣人右手上臀及前臂成90度角用自已右面膊頭及㬹撞向河妖胸膛，咁你話把刀仔方向一定向橫（怎也不能直剌）

假到找Fans扮獻花 假到自己扮明星 假到全程有即時攝錄 真係假到無朋友 !!

只欠航拍角度 如有可當作電影放上Netflix看

又一隻5毛，ban

我唔理邊個做，我只係知佢冇死到，亦冇受重傷

弱智仔，睇下人地講咩先啦，冇腦真係冇腦，信埋晒啲假新聞

整個慢鏡睇睇,好似刀尖向內去拮既,都唔係直插既

唔好再傳呢段，有段長少少，影到背心人提早抽手出褲袋

我想知點解把刀咁都插唔入
何生鑲推咗鋼板?
唔好玩鳩我啦

何妖突登打斜札花先

屌 水篇單野一樣

請關注科大學生

段片明顯串緊任達華啦 完美示範被fans襲擊既反應

何妖想拎影帝

佢心口嚟m

而家係打資訊戰既年代

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

把刀係利既一早穿心啦 , 仲上到白車咩